肥婆惡行 街知巷聞

［img]

四眼肥婆
一睇就幻想到一路撥住長髮
一路大聲傾電話

你坐車頭 司機想開80速都開唔到啦！

補圖